日本平野鈴子小姐一事

利申只係做搬運工啫

一位在港生活了17年的日本人，有關參與了香港民間記者會的平野鈴子女士在日活動的證言。朋友已徵得事主同意公開。我們只能粗略翻譯請見諒。

「晚安，對不起突然傳你Message。
____在______是我的名稱。
我看到了你關於平野小姐的投搞。
實際上我也是以前開始就在東京的第一次示威中幫忙。 然而，我的團體「香港日本交流協會」東京支部的成員從一開始就說「停止吧」「嗅到奇怪的氣息」
結果我跟朋友都從這團體抽身而去了。
很危險......
日本有相當糟糕的事情正在發生啊。

我這些情報不是從網上得知，而是親身與平野小姐直接接觸得來。
我被不少人忠告，她是為了令自己成名而利用我，而另一位在日香港人民主活動家告訴我，他也有跟我差不多同樣的經歷。
那個團體的成員在觀察平野小姐的街頭演講時，發現周圍都是極右的人包圍著她。
我認為不要纏上是最好的選擇。

就算我和平野小姐直接對話，但最終我都不能理解她想做什麼。
我聯繫她的原因是因為參加日本左翼組織シールズ（SEALDs）的示威遊行。 因為她的Twitter寫上了關於保守派運動的情報，我認為這是有點可疑，但一如所料，她是被右翼寵愛的人。

我在香港生活了17年了。這是我的第二故鄉。當香港處於艱難時刻，我無法原諒那些試圖利用它來獲取自己名聲的人。」

Source:

個人認為佢搬埋守護靈出嚟講真係唔知Jm9...
希望大家唔好信到十足十，係咁多。
(sor for P牌仔)

平野鈴子小姐

覺得大家唔好將佢神咁拜就可以
難聽啲講 互相利用 各取所需(無惡意)

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

我都覺佢怪怪d
而且俾人一種好嬉皮笑臉feel

我對佢冇咩好感
搵佢上埋民記講野又あの。。。
1999咁
不過見咁多連登仔撐佢我都廢事係個邊講反話喇